[國際戰線] HK Watch 眾籌

HK Watch 吹雞，想眾籌£100k，大約1球港紙，用嚟擴充佢地條team，佢地嚟緊會做：

1. BNO平權
2. 立馬格尼茨基法案
3. 幫香港人權法加火水
4. 遊說下議院，畀壓力政府

1球嘢對香港人嚟講濕濕碎啦，快d幫下手，而家得2%

Link

ok 即課

下面d乜乜會都籌到幾十億，我唔信HK Watch籌唔到1球，推

Donated

Push

仲係得4%咋，推

集中討論

英國戰線 Hong Kong Watch 眾籌冇人理

每人$100港幣，當食少餐飯啦

推

捐哩D把撚咩，邊個有為香港人出過聲

幫推

直接放條link上來

我地集中喺另外個post度傾啦，嗰邊多d人

英國戰線 Hong Kong Watch 眾籌冇人理

甴近平
人地為香港絕食 唔係金都唔課呀嘛？
英國戰線gogogo

push

我地集中喺另外個post度push啦，嗰邊多d人

英國戰線 Hong Kong Watch 眾籌冇人理

點解hong kong watch 個網無講?
係真嘅我即捐

應該係官網未update，不過Twitter有講

我地集中喺另外個post度傾啦，嗰邊多d人

英國戰線 Hong Kong Watch 眾籌冇人理

tui

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

From HKIP:

- 公告 -
近日有英國團體向香港人眾籌10萬英鎊，以爭取BNO平權為英國主要遊說方向，本頻道強烈反對香港手足支持有關立場。

根據《中英聯合聲明》雙方交換備忘錄，「由於同香港的關係為英國屬土公民者...將有資格保留某種適當地位，使其可繼續使用聯合王國政府簽發的護照，而不賦予在聯合王國的居留權」，另外，「在1997年7月1日或該日以後，任何人不得由於同香港的關係而取得英國屬土公民的地位」。

簡單而言，若英國答應授予香港持BNO護照人士BC權利或居留權，英國將違反《中英聯合聲明》，主動放棄介入香港事務、拯救香港的法律立場。

當中國違約，英國應該根據《維也納條約公約法》終止有關條約，追究中國，而絕非一同違約。

明白有部分香港人希望尋找逃難方法，但本頻道懇請所有手足切勿犧牲香港最後的救命稻草，停止推動BNO平權。

本頻道將全力協助香港獨立黨向英國推動廢除《中英聯合聲明》，以爭取英國協助香港脫共、成為真正民主社會為目標。Admin亦希望所有手足爭取國際支持時認真查閱相關法律文件，保持獨立及批判性思維，莫忘追求人權、公義、民主的初心。

UK Annul JD 頻道字

——————
- Notice -
Strong Objection to Hong Kongers Supporting Organisations which Consider Extension of Rights to BNO Passport Holders in Hong Kong as their Lobbying Goal

As stated in the United Kingdom Memoranda of the Sino-British Joint Declaration (JD), “All persons...by virtue of a connection with Hong Kong, British Dependent Territories Citizens (BDTCs)...will be eligible to retain an appropriate status which, without conferring the right of abode in the United Kingdom, will entitle them to continue to use passports issued by the Government of the United Kingdom”, and that “No person will acquire BDTC status on or after 1 July 1997 by virtue of a connection with Hong Kong.”

To put it simpler, if Britain grants BNO holders BC rights or the right of abode in the UK, Britain would violate the JD, and willingly give up its legal rights to interfere Hong Kong matters.

It is clear that China has seriously breached the JD. Britain should response by terminating the treaty, pursue responsibilities of China, and should never breach the JD herself.

We understand certain BNO holders wish to explore escape plans to flee Hong Kong. However, we urge all Hong Kongers to stop requesting for extending BNO rights, so as not to give up our last life-saving straw.

This Channel will support the Hong Kong Independence Party to urge Britain terminate the JD, in hope that Hong Kong will exit the regime of CCP, and become a true democracy society. As the Administrator of the Channel, I urge all Hong Kongers to look into all related legal documents, especially the JD, and ensure independent and critical thinking.

UK Annul JD Channel

班熱狗成日收支那錢搞搞震，拉

又話香港人大撚把錢，錢呢